原來一個人傷心到極致嘅時候係會連喊都喊唔出

知你好想幫手。但唔係任何事你都真係會明白同幫到手。放過自己同人地啦。

去睇 “三岔口” 郭富城
佢坐係車裡面
由得架車慢慢由斜坡向下衝
人在世但心已死的演技

真心覺得
人生要經歷過
某些東西
才會懂這段感情戲

點解一定係男方表白先？得佢中意你咩依家？

咁又唔洗 但佢所做嘅行為都令我覺得我係無機 咁我表咗白又有咩用 最終咪連friend都無得做

timing呢啲嘢 錯過左就係錯過左
下次試下主動啲啦

屌你老母, 曖昧啫吓話?
講到死老豆咁撚樣
呢個唔得咪下個囉

timing 真係好煩 成日驚主動完 萬一佢對我無嘢 咁就gg